「錯！？我哋追求自由有乜嘢錯呀？」

「錯！？我哋追求自由有乜嘢錯呀？」「香港依家好自由？你梗係覺得自由㗎，你企係霸權嗰邊丫嘛！你再企近啲仲可以周街打人唔使畀人拉添！無晒皇法㗎啦家下！錯？我哋追求自由有乜嘢錯呀？我哋追求唔畀人威脅嘅生活有乜嘢錯呀？你覺得共産黨好好咩？咁你唔返去大陸住？我哋追求唔畀人威脅嘅生活有乜嘢錯呀？唔想香港變做大陸咁有乜嘢錯呀？唔想食三鹿奶粉有乜嘢錯呀？唔想自己仔女受毒奶粉毒害之後維權上訪畀人拉去坐監有乜哩錯呀？唔想一黨專政有乜嘢錯呀？文革都係大陸搞出嚟㗎咋！都係一黨專政下、都係咁嘅制度下先搞到出嚟㗎咋！我唔想有一個咁嘅制度有乜錯呀？？我哋唔想生活喺一個咁嘅、子女後代、生活會被威脅嘅制度下有乜嘢錯呀？？？」「我哋有乜嘢錯呀！！！你答我丫！！！」

負評嘅警狗，企出嚟啦。

我屌你老母臭閪呀死警狗

敢負評唔敢認呀？答我丫仆街！我哋有乜嘢錯呀？

負評嘅警狗，企出嚟啦。咁早開工mon post，唔係你哋仲有邊個呀。都仲有一啲弱智仔嘅。不過嗰啲就算啦。